哲學有偈傾：左膠與本土

各位巴絲點睇梁文道對本土派既論述

Baldwin 今集幾次想講野都比人搶左

離地離到痴撚晒線
唔知邊度搵到本土派要用國民認同試趕走所有藍絲/中國移民呢種講法